我個妹係黃大仙比人拉左去秀茂平，律師到左但係落左閘

我個妹係黃大仙比人拉左去秀茂平，律師到左但係落左閘，律師企左成個鐘都入唔到，好擔心佢。

幫推

有無搵下已完

議員，記者？

我完全唔知點，狗話要搵下有無我個妹先比入

落哂閘，但係附近根本無人

已經成兩個鐘，唔知佢點

推

push

Push

推啊屌

推
真係無法無天

推啊 黑警死全家

推😡

call定記者 一出黎即刻開記招咁爆狗屋入面情況
落閘唔比律師入 律師可以告警犬

律師都唔比入？

終於入左，謝謝各位

希望無事

開手機拍下一切

被捕人士被拒見律師係好嚴重

推 希望冇事

有不反 入唔到罪 唔洗驚
大仙保祐

有冇事

推！

唉

聽律師講宜家成日都係咁，起碼一兩個鐘先有得入

入左去應該暫時無事